12港人被「送中」羈押 家屬隔岸訴思念 警控違限聚令

黑警死全家 !

地鐵仲撚多人呀. 唔撚去地鐵抄, 死黑警

班狗妒忌人多
佢地靈堂設靈都無人會黎
因為全家死哂

垃圾係需要做啲小動作 引人注意
等人覺得佢地仲存有價值

靠599G 搵番威嚴 可憐啊

中環日日咁撚多人聚都未見過做野

人地好撚慘架
寫職業只夠膽寫係公務員

以前聽人鬧人「生仔無屎忽」，覺得好惡毒。今日終於明白點解有咁惡毒嘅鬧人說話。